你可以找到相關性和相關查詢，以及哪些詞是熱門詞彙。 Aayush Gupta | 2021年2月12日|搜索引擎觀察 
 獲得這一地位最簡單的方法是通過相關性和質量使你的內容有價值。 7個企業SEO策略和戰術真正起作用|Harpreet Munjal | 2021年2月8日|搜索引擎觀察 
 Poonen立即看到了它與他之前未完成的四面體研究的相關性。 四面體解決方案在計算機搜索幾十年後終於被證明|凱文·哈特內特| 2021年2月2日|量子雜誌 
 多年來，格里芬成功地完成了一項艱鉅任務:將一家依賴舊文本的公司偽裝成與當代相關的公司。 福爾傑劇院的珍妮特·格里芬在為莎士比亞奉獻了幾十年之後宣佈退休 
 從可用性到內容的相關性和簡單的搜索功能，谷歌希望看到您的網站和內容是最佳答案。 搜索引擎優化在2021年的商業價值:從創收到聲譽和留存|Jim Yu |021年1月25日|搜索引擎觀察 
 在虛擬世界中，它恢復了真實性的相關性。 我們都有一個玫瑰花蕾在我們的過去|山姆羅伯茨| 2014年10月15日|每日野獸 
 與此同時，那些拒絕她的虛偽的選美比賽繼續看到他們的文化相關性和電視收視率的下降。 美國小姐的虛偽:凡妮莎·威廉姆斯的裸照羞辱阿曼達·馬克特| 2014年7月23日|每日野獸 
 這種聯繫超越了年齡群體和人口統計的事實確實說明了它的相關性。 不，大麻不會導致失眠Abby Haglage | 2014年6月4日|DAILY BEAST 
 在重新在《廣告狂人》中嶄露頭角之前，他曾參加過《與星共舞》的比賽，他的妻子麗莎·瑞娜(Lisa Rinna)也是如此。 Kevin Fallon 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 在這段時間裡，他的成功與日俱增，但他似乎在與文化的相關性保持距離。 為什麼你仍然愛Usher, Baby |Rawiya Kameir | 2014年5月14日|DAILY BEAST 
 法官嚴厲地說:“我必須請律師提出一些問題，這些問題甚至與他自己的辯護也有關係。” You Never Know Your Luck .完成|Gilbert Parker 
 假設我們不相信分裂，這與現在的主題有什麼關係? 大會秘密會議的辯論和議事記錄|盧修斯·尤金·奇滕登 
 如果我們成功地摧毀了法律機構，難道這個問題不應該被提出嗎? 通過反抗獲得自由|C。 r (Chittaranjan) Das 
 我尤其看不出“叛國”這個詞有什麼關聯。 的理事|: Kornbluth 
 沒有人的境遇被遺漏; 作為行為指南，哲學與所有人都息息相關。 手冊|愛比克泰德